[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (481)

佢開唔開的

唔知佢 開定先

正想

垃圾比馬

半7全15

Poba bot熄左？

仲未見佢開

半7全13

無錢續費了 近排上水咁少就G

阿仙奴

買受讓又輸 買讓人又輸 仲要比對垃圾杯

半7

仲未見 推了

我搶唔到

全15ok??

羊左未？

買大就半2全2
買山口就主fake再客絕殺12m
買比馬就俾人cup
痴撚線

準備又夠鐘去街市執菜尾

俾個半7全20你開心下

比馬賤種屌

之後買咩

比馬！！！cup未呀

2:2

呢個po內唔浦頭重抽

快32 42

2:2
Cup上cup啦

比馬cup佢

買比馬半主好明智

澳假12.5細

比馬會再入。放心。

下場心水？

支持

我食二手算了

買棺材都冇錢

me

比馬cup

比馬plz

悉尼

上呀比馬

悉尼下半場學下人地nba ok?

屌12m

好緊張

黃左

岐阜12碼

哈哈

笑4

1.5b

比馬痴撚線

又比人入

痴撚線
又俾人cu

悉尼下半入佢老母呀

依家踢波呀 叫你打波呀

比馬會，再入...
點解唔係
比馬，會再入...

咩事

兩球收貨

Whitney好大波

不了 要三球

角細回飛

成日輸12m
想點

件衫淫到

3:3
有冇主其他

比馬Nba

要贏呀你老味

3：3 nba

3.3 nba

卡馬主場未豬過

比馬上呀

比馬贏撚埋佢啦

唔好再刺激我 一係輸撚左佢無咁嬲

有冇圖

屁馬

睇住黎踢 要一分咁

3:3

咁仲撚嬲

-,-

Hi

fb 有 64台澳職嗰個

新手心水
布理斯托城 上盤
哈德斯菲爾德 上盤
錫周三 主勝
白禮頓 上盤
FC達拉斯 平手盤
阿馬卡 上盤

比馬贏到我叫比馬大佬

-;-

^_^

阿馬卡

做乜事

拉科 賀芬咸

俄超半大， 咁好分有無伏？
主隊場場上半場都有波入

比馬。我要半隻ok?

陰蛇，想重注馬卡

悉尼0:0 ft

比馬死全家

重注左鳥雞⋯

唔好啦…今日仲有好多場波可以買

比馬死全族斷腳比車撞死啦屌你老母

俄超好難買

比馬部和左就停手
入禁區插水都好丫

agger

半一盤真係世紀垃圾盤

比馬

刷角啦

比馬賤種

咁縮一縮先

比馬贏食水母

-7角

Lm

12.5s

停c停到

沙b

FC悉尼 1.5B

比馬垃撚圾

xd

買左錫周3主勝推左落去
無玩過

悉尼2球就夠 唔貪心

=]

比c，入波呀悉尼

G持

1.5s

屌你老母比馬正垃圾

俄超big c

比馬全隊look落山大爆炸死全族

11.5

1-0

比d掙扎

sydney more goal補返注比馬呀

Goal!

1:0

4:0 入多3球

悉尼繼續入佢老母！！！！！！！！！！！！

我要角呀

1.5b 2.5b

入完刷角啦

東京 🐽
鯨魚 🐽
町田 😎
不死鳥！！！😎
水戶 😎
比馬 🐽
噴射機
烏法！！！
成功丸
牙德
國米 11.5
拉科
紐倫堡
漢96

比馬咁撚廢唔好學人讓半一啦屌

1:0
入多球

未入完，刷住入可以嗎

ok

半7全__

全15

悉尼阿馬卡

悉尼3.5大-3 12c-5

俄超下盤

角大同路👼

有11.5高水 但唔係幾想入

1.53ng照去

8.5

-7c

停哂屍 12.5細穩

應該豬半🙈🙈

10.5上船嗎?

3 4 5未老鼠

Ng去唔去馬

反手gel正仆街

😁

10.5b 上船

13.5穩到咁 gel

有無西流同路

個個反手gel

半7魔咒又黎料

仆街了

半7全7 易到

刷角啊屌🤦🏻‍♂️

贏盤已心足

笑撚死

10.5大上船

半7真係

Gel你老母 係唔係都gel

差d 8c

-1goal
集氣屌多粒啦

好撚恐怖

反手gel

Ccccccccccccccccccccccccccccccccccccccccccccccc-4

悉尼入波呀

11.5s守住

刷啦兩隊垃圾

傻仔先買大c

原來戒賭唔難

傻仔先叫雞

流浪者11.5b 有無同路？

8c-3

Gel頭屈機

🤕🤕🤕

1.5 s 頂住

Tg thx

8c
依隻真係特登刷出嚟

8c

-3

半7全10

留意下，真係好撚多徦，一下尻bam出去刷角

刷角啦阿馬卡

12.5s頂住

悉尼3.5大-3 12c-4

一鋪過

刷角牙

拉科巧吸引

悉尼再入呀

東京 🐽
鯨魚 🐽
町田 😎
不死鳥！！！😎
水戶 😎
比馬 🐽
噴射機
烏法！！！
成功丸
牙德
國米 11.5
拉科
紐倫堡
漢96
熱刺 半大 1.5

-3c

Cccccccccccccccc刷呀

等9.5入大

奶閪了

你場場賭豬死你啊
日職->澳假->英超->南美 點頂

角未

你傷左就出場抖下啦 咪阻左人刷角ok?

悉尼刷Ccccccccccccc

阿馬卡 烏法入3球

澳假全細角細

jump

上半場7c 下半場1 on9

C 呢？

全大已死

依加搏 連c呀

大船必沉定律

痴撚線

比我羊一次得唔得

角呢屌你

Titanic

角呢

刷c呀老鼠

悉尼俾多球 大家開心

連c 啊

悉尼比多3角 啦屌

今日細角大勝日 Gel死你班柒頭

兩隊唔知踢乜撚

俄超未開波

12c -4c呀

快gel，gel到你輸

悉尼老鼠都買大c?

悉尼比多兩球....

大雨必角小定律
我假

屌你老母閪悉尼
再唔入多粒全隊空難

次次下半場都冇c

半7 全?

14

刷多3角開賽前先啦屌

空難啦屌

老鼠

入多球好難？

下盤穩到

悉尼3.5大-3 12c-4 屌你兩隊 波唔入 角唔刷 兩隊垃圾

阿德落撚到

半7全8

個刷角佬俾人換走咗

入波未啊

紫貝😘

屌你老隊做下好心 主入多粒 或者 刷多4角啦

諗住主勝好定大好

唉...入一球啦

入波 刷角

連c 牙

連c啦屌你

9c

9C

單刀唔入

俾多2c

9c -2

哈 悉尼

單刀扭龍變角..

-2c

嬴波輸盤

幾分鐘

屌佢損人不利已 噴射精

入波呀悉尼

12.5s 頂住

Who fucking care?
-2c

呢兩隊垃圾害死幾多人

C呀

好跨張

C

連c牙

角球刷刷刷

燈sam把聲死狗咁

Gimme two more c

悉尼假到

屌你半7全__

角 快

阿馬卡22分鐘無c

等4倍先買10.5冇就算

屌你悉尼

Cccccc

Ccccccccccccccccccccccccccccccccc

1.5s 頂實

CCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCC

希望下盤頂住😆

Ccccccccc

好好笑 場場都話假 係咪場場要開晒主客其他先最真

ccccccccccccccccccccc

-2

2:0

2:0 卡數真係衰撚過學界

安卡烏法入3球

YAYYYYYYYY

頂撚住！！！！！！！

屌你 角就角啦 入乜波

悉尼場場都正氣

順手隊多粒

岩呀

冇角了 好在買緊先入

悉尼GOAL

1.5ng到依家先有

悉尼頂實入多球

再入
上盤？

角啦尸月

Goall

角啊

Goal

角呀

你望佢頂實好過

⻆呀

角啊你老母-3

頂實

-2角

半7全9

上呀屌

條2x1咁就無撚左

不了

唉

阿馬卡 佛都有燚🔥🔥🔥

11.5s gel

屌悉尼又買唔到，垃圾比馬又買到
睇下阿馬卡又贏唔贏到

悉尼全格

悉尼入多粒！

落底la

比角呀4分鐘

入呀入呀！！！！！

你老母你班角大黨好撚㭍自私，場撚場擺尻住個po黎叫，買左大既你老母大哂

入多一球

比多2個角

入佢老母

個人主義？ ？ ？ ？

老鼠俾多粒！！！！

阿德一定得 5點50分澳真 gel定先

入佢老母啊

支持熱刺大3.5球

叫下都唔俾

GG

10c

屌你老母臭閪，你咪叫返角細囉

小 小 小 角小黨okay？

絕殺角 10c

你有你叫我有我叫
依家唔俾你入個PO咩

差一個呀屌

11.5s cashed

開唔撚到大,今晚真係剩係屌你老母

比多個

屌你10.5s收錢

10.5 11.5s咁都頂到 幾有運仔

10c finish

2;0 10c ft

細收銀

悉尼好頭好尾做到野

10.5s 輕鬆到

買墨城季後賽冠軍

屌你

9.5b 11.5s

Agger

你都戇撚鳩 叫波唔撚俾 開波post把撚
你自己咪叫角細lo 邊撚個阻到你

烏法goal

烏法goallllllllllllllllllllll

好撚野阿馬卡瓜埋

阿卡馬0-1

流浪者 11.5b 有無同路？

阿馬卡反cup

唔好吵 角細輕鬆cashed

10.5 11.5s cashed 反手撚

都唔知講乜撚野好

阿馬卡全格派我老死馬壯

痴線唔比人叫

成功丸有冇同路

Ex7梨

日撚日都有呢啲弱智仔

佢咁鐘意咪自己開個pos自己一個叫到1001囉
on9

睇你贏到幾撚耐

我

頂住就好了

阿德點買好

屌你俄超刷乜春呀

入多球開左大先啦

多謝你先，好撚耐

阿馬卡4c -5

你今日好運

真係好邪
買角大就冰封
買角細就爆c

咪咁串啦 各有各叫

阿馬卡烏法入多2粒

5c....
9.5s gg

阿馬卡 5c -4

阿馬卡2粒

俄超 半大 等 full pay

阿德大

耶穌再度降臨

阿德咩事落飛落到咁

輸到信心都冇埋

勝利丸有冇

買左西流

情永落巴打半7全10 請派我

阿德得唔得

準備反底

im

有冇啊德11.5b揮手區

1.曹b

今晚玩多場唔玩了

召喚阿德fg 手足

正有此意

阿德15.5入手

黃蜂
A米

有冇同路

牙德11.5B大船上船召集

阿德半大

有冇啊德11.5s gel頭區

情永落巴打呢

走數死全家

1/1.5半大 有無手足

支持阿德反彈

屌 又大船

燈民比料唔是唔跟牙

上次阿德唔係大船先贏

今次和波有冇同路

不如你自己開個Po嗌

買唔切半細

情永落巴打 希望你唔好走數

阿馬卡反cup 大家開心

走數買乜輸乜

角大已死

即場耶穌心水
0:2完 俄佬

阿德應該 吊打西流

阿德20c

即係點

想問下2隊米蘭仲用同一個球場？

主場未豬過。 有平半

姐係客隊下一球入球

哦明白 咁我唔叫了

大船己經準備 11.5b

GOGOGO 燈民號

但我買撚左她多

情永落巴打上水未

走數死全家 希望佢找數

我bb出手了 上水未

買唔到成功丸
咁應該會贏

國米

失敗丸定fucking bee??

大家打和

成功丸主場好撚成功

11.5b pls

咁點解有受讓

點知姐 中開咪繼續買囉

1C1C1C1C

Bee

屌無角

1c gd

阿德0c-12

靚啊角球龍

熱刺必勝

阿馬卡唔刷c點追和

阿馬卡烏法入多2球

大胃去症邊 今日好似未見過佢 好掛住你

正名

刷角球啦阿馬卡

11.5b 牙德
成功丸主w

阿馬卡反cup食一打馬卡龍

清潔龍 上

0:2未俄超

阿德 1：0

垃圾阿德入波唔刷

-0-

改名轉運😭

西流上場刷撚左牙德15個c 今場最少同我刷返10粒

刷夠15個啦 阿德

買唔到阿德就入波 買到果啲俄超日乙主隊就hea 踢

阿德1c-11

-12 我買左12.5大

阿德一定得 GEL

國米 盤 有無同路？

角大己死

屌垃圾兩隊唔刷角

阿馬卡 反Cup

烏法阿馬卡入多2粒

屌 原來我都係

可能開半大

角大

1c-12

主反cup ok?

好

阿馬卡中眉

正路波又唔開即場 古撚惑惑悉尼就開 仲播咩頒獎 不務正業

屌

A米支持區

馬卡龍

阿馬卡ng

巴卡456

沖！！！

烏法ng

馬卡龍入丫！ ！！！

17分鐘得一角

西流唔刷要jump了

次次大船都沉 針

阿馬卡 刷角啦仆街

2min 1c 90min 幾多c

1c

45

70分鐘好同我追和啦

仲係1c 你老母阿德

2

2c

2c-11

希望西流有刷角意識，唔係就成隊等空難啦

唔屌唔德

上次亞冠先中完西流伏
仲買佢角大

阿馬卡 烏法入波啦

無氣叫了

被屌打怎刷

比人單邊刷

阿馬卡就得

呀馬卡 cup la
比我輸半都好

角大又豬 jump得

Ac小注

阿馬卡刷角啦仆街

11.5b 牙德 -10
成功丸主w

3c

???????

Fake c?

半場無6隻 角大都可以gg

屌你啦！

3c now?

日乙冇場0:0

成功丸咪玩呢味

西流半場入一粒

4c

4

呀德做得好 刷呀
正氣呀得

呀馬卡

西流幫手比人刷啦屌

半和
西流

呀德好波 繼續刷
向上刷向下刷

殺丫！！！

西流 我屌你老母呀 仲唔肯刷角
要靠對面刷

刷牙

Ac拉科

入波啦屌

馬卡成功入未

空難

西流一粒ok?

刷角先

未完！！

唔刷角想入波？

0748 15-04-2017
17:59 半全場 星期六 14 長崎成功丸 (主) 對 福岡黃蜂 (客)
客 - 主 @ 34.00
主 - 和 @ 13.00
主 - 客 @ 30.00
客 - 和 @ 13.00 $50

$200.00

求半場有粒先

唔撚射 淨係斬

把口臭到

冇買角
半和

阿馬卡 完了吧,如無意外

入波未俄超

5c

見到你留言就好開心

AC

講錯

快d落角球雨！！

呀德試下入多球

幫你地叫下

牙德要覆桌 一報上次被刷15c之仇

5c -7c

阿馬卡 大波已死

西流
半和

阿馬卡 地震之奇蹟

唔好半7 好撚邪

求下你入波啦俄超

車震屌你斷我讓和

無啦無啦 呀馬卡
我放棄啦

西流唔刷有d危

何解 100都要走數定未上水

牙德刷未

西流啲人食撚屎大？ 唔撚識刷角
唔刷角點追和

0748 15-04-2017
17:59 半全場 星期六 14 長崎成功丸 (主) 對 福岡黃蜂 (客)
客 - 主 @ 34.00
主 - 和 @ 13.00
主 - 客 @ 30.00
客 - 和 @ 13.00 $50

$200.00

冇糊叫

好緊張呀

6c

打假

講得好
追和啦屌

阿馬卡會係88分鐘入波 請放心

牙德2:0

如果呀徳唔攻 角大真係玩撚完

你睇下人地一刷角就入

仆街了，角大已死

呢個情況 我寧願要半7... 拎多一角得一角

西悉係到散步

雙米 1c

屌你 球球斬俾龍

就入

阿德應該季尾好多人走 今場Last場認真踢

打假要仆街

半8得唔得 6c-7

收啦

牙德6c -7

成隊空難死算 俾人攻到禁區仲係到散步屌佢老母

放心就入

0:2未

認真 我唔介意半7 快刷角

嬲

7c 西流終於有角

屌 我以為去錯成人台

屌你老母西流
唔入都算撚數 仲比人入

牙德7c-6

感動 繼續刷 向上刷 向下刷

烏法護空龍

半8
爽到

我愛西流

牙德8c-5

岩岩半7冰封角

我愛刷角

德幾c

屌完西流到屌國米 1c-11

熟悉既澳假終於返黎了
半大全大角大

德爾斯

屌佢

屌你老母又係你個gel頭反手撚

12m

半大

西流12M

跟本唔德唔想比角人，西流自己爭取

傻西

12m變c

ky

Miss

阿馬卡夠鐘入波

Galecovic救到

垃圾西流

變角？

渣ga 冇錢派

1:1

1 1

GOOOOOOOOAL

你老母個臭西就GEL
係咁傻鳩賭仔咁

阿馬卡1:1

反cup ok?

有人講中左

終於1:1

講咗

俾我派你ok?

lacopo la rocca真係廢 季尾好賣走佢啦

閪流

靚射

最後3分鐘 上呀

好似有人話過咩80幾分鐘會入波

反cup la

成功丸成功未

豬半ok

Ok 有人走我數

Are u預言家

放低場重心 西甲下盤

好痴線

米蘭2.5/3 細 ok?

阿德繼續刷

幾時同你老母一齊比人屌死？

未來人 可以比水？

烏法高水全格

U勁ga 派me

阿德x國米角大

屌佢 佢真潛 定假潛

入多球 2:1

禾都5中XD

反cup呀

你收將男家用都fat fat

唔派打撚爆你個鼻

馬卡龍cup埋派頭3 100

lm

Me

鼻竇

我bb好好人

阿馬卡 cup鳩隊垃圾

派我 小妹幫你...

西將

熱狗出面轉咗讓兩球

班8全10

半8全？

半8全20

96

再估一次
半8全15

博下漢諾威上盤

Jel 頭職乞又出黎

佢地同居

烏法半格俾狗要咩屌你老母

今次食全ok?

又係絕和

半8全8啦梗係

Ok

kane正選 我熱屌打

條女咩名

東京 🐽
鯨魚 🐽
町田 😎
不死鳥！！！😎
水戶 😎
比馬 🐽
噴射機 🐽🌓
烏法！！！😎🌓
成功丸
牙德
國米 11.5
拉科
紐倫堡
漢96
熱刺 半大 1.5

捉佢出黎bin

西將成日叫和b教cow女原來就係cow john ma

我個1.5/2細呀

希望poba 幫拖

卡馬妹

日日上黎耍花槍-.-

96
紐撚
2x1

96🔥🔥🔥🔥

=.=

新手心水
布理斯托城 上盤
哈德斯菲爾德 上盤
錫周三 主勝
白禮頓 上盤
FC達拉斯 平手盤
阿馬卡 上盤
漢諾威 上盤(小注)

呢個人已經消失左

我記憶中情永落好似已經走過數🤔
但我唔sure

你老母你班角細黨好撚㭍自私，場撚場擺尻住個po黎叫，買左細既你老母細哂

牙德向上刷 向下刷

重注左😂😂

宜家就咁睇應該係了

一齊中

拉科大
96大
紐角大

根本係了

跟G,,,客連勝有高水受讓

阿德中堅Dylan McGowan 係今季阿德神射手

AC中柱？

國米12.5s

新手試出
山形山神👼
大fun三神👼
全南天龍👼
水戶👼
打鐵佬 大👼
老鼠10.5s👼
阿馬卡 8.5b -😭
96
拉科

擇名啦

過關
讓球 4X11
星期六 16 拉科魯尼亞 (主) 對 馬拉加 (客)
客 [0/+0.5] @ 1.82
星期六 36 水晶宮 (主) 對 李斯特城 (客)
主 [-0.5/-1] @ 2.00
星期六 19 熱刺 (主) 對 般尼茅夫 (客)
主 [-1.5/-2] @ 1.76
星期六 37 愛華頓 (主) 對 般尼 (客)
主 [-1] @ 1.80 $20
$220.00
全中派頭10抽1個100

我了

lmlm

LM

拉科對了

英超個d同哂路

13.5b?

奧假上c

拉科same

臭西96入未

已all in 米蘭13.5 14.5 b
是否可以買炭

好快入

黃蜂屌粒先

唔好 會刷嘅

ac入波

Ac 馬拉加

Ar u sure ?

對家入左

有冇人要茅夫下盤

我國goalllllll

中柱唔入比人入

千葉市原 [0]
仁川聯 4.5細
臭西 Sydney 11.5 大
拉科上盤

AC入佢老母呀

goalllllllllllll

得我要馬拉加 ?!

10.5 大

澳假-5c 咪打邊爐

10個了

國米果球靚撚到

有角未

熱咁深真係唔敢要

係 好撚靚

直追車狗

屌 國米停c

屌澳假繼續刷啦

簡達華

見到你真好

9c-4c

刷角呀雙米

澳職快入多粒收工啦

屌 國米停左20分鐘

A米
入呀

比多3角 澳假

下次ok?

有無人資助買炭 13.5 14.5b

牙德叻仔 俾多3屍

悉尼都開到啦

-2c 啊德一定得

比多2個就gel得

臭西二十分鐘無角

車聽日打曼 熱刺今場唔拎分等幾時

咪呀屌你

角米刷角呀

正氣呀德
最後一場做返場好戲

AC垃圾

a米比中國佬收購即打假波

國米和波已死

15/4胃酸
熱刺[-1.5/-2] **
羅馬10.5大***
科隆[0]****
慕遜加柏[+0.5/+1]***
愛華頓[-1]***
屈福特[0] **
史篤城[0/-0.5] ****
尼斯[-0.5/-1] ***
水晶宮[-0.5/-1] **
利華古遜 對 拜仁慕尼黑 3.5細***
侯斯頓戴拿模[-1] ****
華拿古斯[0]**

Ali祝大家贏大錢

馬拉加角大已死

角吖屌

有無人要保頓

咩app?

屌 買左ac ng 20秒都冇就爆左

國米主場狗 a米作客雞

澳假快刷啦屌

跪求國米12c

澳職入波呀
唔好玩野呀

Forza

有冇人要般尼茅夫

13.5 14.5 已死
有無巴打賣包炭比我

心臟頂不住

中央陸軍有無人要

半4全15

ac追和得唔得

希望今晚係狗會身上拎到去GRAD TRIP既錢
1個變2個

熱刺咁正氣,唔係唔要啊

西流刷角啟動

刷角就可以了

唔賭唔知身體好

得呀屌

西流反cup ok?

熱刺 止血

漢諾威
紐倫堡

紐撚不了

國米11c-7 阿德12c-2

。。。

-2c啊阿德

半4全15 派頭10。200

中完柱輸兩球 A米

啊德刷多2c啊

有無同路

咁快gel?

睇錯

漢威
紐堡

牙德有角未

cc

派我